買咗飛去UOFlycayion嘅見到呢張圖有咩感受

特別係俾一千蚊以上嗰啲

係海飛成個鐘

離開香港邊界幾遠

入模擬倉扮飛咋

體驗飛行服務隊當時點樣送鳩12人返支那

睇錯UFOcation
以為有UFO睇咁正

出海時間係咪有lucky draw環節?

你估人哋買之前唔知咩

畀一千蚊睇海

低飛維港 / 重視啟德低飛 應該好好多啦

出公海賭錢

淨係起飛果下推背感都值得！

見證12港人送中個位置，親身感受

全機人涉嫌偷越邊境罪！

飛曱甴

唔小心過界會唔會被送中

東沙……

你坐巴士上山頂／大帽山都感受到
1000蚊夠你推差唔多50轉

Save 12

師兄架巴士應該4000幾匹

為咗個hashtagr啫

下次政府補貼, 低飛大灣區宣傳, 就有景睇..
依家上機半個鐘後, 指定動作瞓覺 抽奬就醒一醒.

環保撚又唔見哂

77W先有資格叫推背

Save12